呢隻係咩黎

識飛，重會叫，入左屋比我捉左放走左

呢隻應該係昆蟲

RIP

蟋蟀？

草蜢

螻蛄

似哦

一起森巴舞

蠓蝗嚟

好似好勁咁, 係咪好打得架